[電視L] 有無邊款電視錄影時都唔影響其他function?

如題
本身用緊LG
錄緊嘢嗰時，除咗睇電視嘅function以外，其他如netflix 或 youtube都睇唔到。

想請教下其他牌子係咪都係咁?

推

買個機頂盒錄影咪唔影響你做其他野

係咪即係所有牌子都會係咁?

真心唔知

LG, 三叔, SONY, P記嘅機都係咁

自己問sales有冇自帶雙tuner, 不過9成冇

thx 巴打